波台燈神聚集post 發達啦

柏林聯 10.5c角大

即場 客首名入球 東京

澳假盤 雞仔

燈啊

無人信本燈神？

0:1 😉

如果我早點睇到依個post

而家睇都未遲

Hi

澳假 半大 第2場丫

all in ed

平注咪算 咁進取既？

15角完場最多

一場定生死

十蚊注玩下咪算 我有條心水未出

Goal

今日好燈 係咪可以入黎

墨半大 同痴巴你同路

一齊燈死人

輸死你係啊

輸死你地啊

祝你哋輸到破產